黃大仙警察宿舍好多人！！！！！

因為星期日，好多人未訓醒